袁國勇算唔算影衰緊醫生形象？？

慢慢想醜化醫生形象

比人覺得醫生係9up佬

你收下皮先啦屌你老母

你2003年行出嚟帶香港反cup先算啦